[陰謀撚][警殺預告]未來幾日又會有大屠殺/慘劇？

留意番，第一次班狗send SMS黎既時侯係831
結果就發生831事件
上次係9月30既時侯黑驚就又SMS一次講101會混亂
點知就有真槍中心口差啲死
之前8區到琴日18區開花都冇SMS，今日又有？
而家我地又上一個level
唔通佢地都再解鎖左下限？

其實我地見到班狗真係放左好多
班狗已經郁啲就開真槍
可能下一步就係可以再放寬班狗使用真槍
後果不堪設想

tui

AK41？

Push

突發 全城死城！唔係就輸梗 ,正中林鄭下懷

好似呢個post咁講
如果有大規模，好有可能會發生唔知咩事

拿，講明先！打我支持
打係要打！但唔好送頭

尋晚班狗既reaction time係真係慢咗，反常必妖，要保持警覺

琴晚如果唔係熱門區域
根本係靜到傻左
就算有警力
但班狗根本好似唔想捉你
唔知係想等12點，定想儲氣

佢地一定有陰毛啦

推啦
小心為上
可能係廢文，
但大家真係要小心為上
對家都似係想我地同佢地死戰
但硬碰硬又係咪最好？
討論下琴日18區成效？
就咁睇好似比聚一區打好
但唔排除對家留手

【休息】全民文宣

推